Quit u 定繼續讀?

18dse 23分 入咗 shitty 社科 讀得唔開心 city個環境真係好差 自己都唔知自己想讀咩 數學又唔好 又唔鍾意social 又唔鐘意背嘢 想re jupas 入返真正嘅cu/poly 博唔博得過 有冇ching可以指點迷津

你差定環境差 搞清楚

去到其他u就可以唔social唔背嘢？ 你不如quit做隱青啦
符合你全部要求

有名你叫shitty

人講你又講
又唔係唔知自己咩斤兩

係唔鍾意r frd 啫 想讀啲要諗多啲嘢嘅科而唔係死讀書

你咁嘅心態去到邊間都係咁

Quit

點睇都係你問題多過學校差喎

Quit
我17 dse 入shitty psy
但完全無興趣 今年reju 入番poly nurs
生活上堂充實好多
利申：夢想做護士

似你問題多啲喎

鐘意諗野唔死背 但係你數學又差喎

唔開心就唔讀 點做人

鐘意唸野就讀哲學啦 日日思考人生

唔鐘意咪quit囉
又要屌又唔quit
仲要踩多幾下自己間大學咩心態

好波

要quit趁早

23分入chinu都有啲選擇

poly除咗五寶都任你揀

quit
不過你膠post多

quit shitty 入含大好過啦

city 環境差

同埋社科,,, 根本用3成時間讀書都畢業到... 反正社科出黎一樣...

出來做下野先，遲d再讀

18dse 22分入社科，環境點差法？